召集東區絲想扮下健康人生做運動行山

因為宜家做運動做到有啲厭世feel 行山又搵唔到人行
所以想識下可以一齊運動 行山既絲打互相push下
運動可以係跑步hiit之類嗰啲 或者你提議下
其實係想搵人一齊重拾運動mode

有意可以留tg 人多我可以開group

有勁絲打lm

Lm等開group

lm 求加

LM

利申：絲

留名等開gp

係呢度擺tg 會唔會 唔係咁好

引曬狗公add 班絲打

行邊到先？ 石澳？ 大風坳？ 大潭？ 康怡？興東？ 布力徑？寶雲道？ 山頂？陽明山莊？香港仔？淺水灣？赤柱？

東區係約出黎做下運動咁 行山就不限港島啦

有無人打羽毛球

跑馬地玩下拋波 飛碟 有無興趣

呢家康民署都關晒冇得打啦

有開果時，我都未book 到過， 我都係係公園玩下，有時。.haha

留名

成日行大風拗出大潭
不過一到星期六日都會多人

咦淨係絲打咁冇野啦

係放假朝朝起身都聽到好多人行山嘈醒

我有份大哎嘈醒你真係唔好意思

而家仲行

戴口罩行

出汗會濕

屌下次係露台大叫你名